唔好覆啲五毛少人post，負評完啦，熱門需要資訊

唔好覆五毛post，佢地志在分化同霸住熱門，唔好理佢地

Push

五毛死全家

今日水軍多到 好撚驚咁wo

頂

成個月講咗咁多次

次次都比五毛霸熱門